邊到有名牌水買 有冇品水師

小弟想試飲下d名牌水
聽講tds越高味道越弄
但係香港都搵唔到高tds水賣
有冇大師有推介🙇🏻‍♂️

P.S.
咩叫tds？

阿爾卑斯山既水 定我啲..

c'est bon

我係品水師
其實都係睇自己中意咩味
外國啲名牌太硬
我自己prefer日本嘅
清清地

利申：有牌

名定老母

and drink acqua panna